條女咁著到咁係門口，係想點？

太樣衰

樓上9到

我覺得還可以

HF打手

正唔正式

屌 唔記得轉ac

轉ac post多次

你有撚第二個ac
恥笑開始

麻麻喎

成個kary咁

靚過kary